我宣布東鐵已經收左皮

此訊息發放時間 : 2019-11-11 06:33

東鐵綫粉嶺站及大學站附近的列車服務受阻，請考慮使用其他交通工具。我們會盡快提供進一步消息。

0612 ［火車］車長宣布因擋風玻璃破裂，該班列車將以太和為終點站

0601 粉嶺開左冇耐，火車車長宣佈因發生事故，列車稍為延遲

正

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

哇邊個咁衰搞到港豬返唔到工

多謝手足！🙏🏼

其他地方會唔會都咁架

【06:33】港鐵表示，由於東鐵綫沿途多處都有人繼續向路軌範圍投擲雜物，為安全起見，東鐵綫服務需要作出調整：紅磡站來回火炭站5分鐘一班車，火炭至羅湖站/落馬洲站，暫停服務，港鐵正安排免費接駁巴士，行走受影響路段，請乘客為行程預留充裕時間，及考慮使用其他交通工具。

邊個咁衰啊 阻住我返工

好想返工呀好鐘意做野

延誤咋 要搞到佢停

咁勤力返工搭uber/的士喇

九龍塘/旺角東都好多行人路近路軌

慶祝第一回合成功!

第二回合係去 ATM 按錢
唔使多, 大約3百蚊都 okay

第二回合:
「被罷工既」去 ATM 按 3百蚊

有5-6隻狗係沙田狗屋去龍華條天橋到守緊路軌似係防暴